## Chinese translations for BobaTalkie interface
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: lib/boba_talkie_web/live/map_selection_live.html.heex:16
#, elixir-autogen
msgid "Choose Your Learning Adventure"
msgstr "选择您的学习冒险"

#: lib/boba_talkie_web/live/map_selection_live.html.heex:17
#, elixir-autogen
msgid "Select a topic to start your voice-controlled journey"
msgstr "选择一个主题开始您的语音控制之旅"

#: lib/boba_talkie_web/live/map_selection_live.html.heex:75
#, elixir-autogen
msgid "Back to Home"
msgstr "返回主页"

#: lib/boba_talkie_web/live/map_selection_live.html.heex:54
#, elixir-autogen
msgid "Learn"
msgstr "学习"

#: lib/boba_talkie_web/live/map_selection_live.html.heex:62
#, elixir-autogen
msgid "Play"
msgstr "游戏"

#: lib/boba_talkie_web/components/language_selector.ex:21
#, elixir-autogen
msgid "Interface Language"
msgstr "界面语言"

#: lib/boba_talkie_web/components/language_selector.ex:48
#, elixir-autogen
msgid "Learning Language"
msgstr "学习语言"

msgid "Select the language you want to learn"
msgstr "选择您想学习的语言"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:46
#, elixir-autogen
msgid "Quick Commands:"
msgstr "快速命令："

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:118
#, elixir-autogen
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:121
#, elixir-autogen, fuzzy
msgid "Commands:"
msgstr "快速命令："

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:125
#, elixir-autogen
msgid "Score:"
msgstr "得分："

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:133
#, elixir-autogen
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:164
#, elixir-autogen
msgid "Voice Recognition Ready"
msgstr "语音识别就绪"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:152
#, elixir-autogen
msgid "Listening..."
msgstr "正在收听..."

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:159
#, elixir-autogen
msgid "Speak a command..."
msgstr "说一个命令..."

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:167
#, elixir-autogen
msgid "Last:"
msgstr "最后："

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:228
#, elixir-autogen
msgid "Recording... (Release to stop)"
msgstr "正在录音...（松开停止）"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:231
#, elixir-autogen
msgid "Hold to Speak (or R)"
msgstr "按住说话（或R键）"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:241
#, elixir-autogen
msgid "Challenges"
msgstr "挑战"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:284
#, elixir-autogen
msgid "Select a card!"
msgstr "选择一张卡片！"

# Tutorial interface
#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:14
#, elixir-autogen
msgid "Tutorial"
msgstr "教程"

msgid "Vocabulary"
msgstr "词汇"

msgid "Practice saying each word"
msgstr "练习说每个单词"

msgid "Continue to Game"
msgstr "继续游戏"

msgid "Skip Tutorial"
msgstr "跳过教程"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:17
#, elixir-autogen
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:19
#, elixir-autogen
msgid "You completed all"
msgstr "你完成了所有"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:19
#, elixir-autogen
msgid "cards! Your pronunciation score:"
msgstr "卡片！你的发音得分："

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:25
#, elixir-autogen
msgid "Play Again"
msgstr "再玩一次"

# Error messages
msgid "Invalid selection"
msgstr "无效选择"

msgid "Microphone not available"
msgstr "麦克风不可用"

# Level descriptions
msgid "Learn basic phrases to introduce yourself"
msgstr "学习基本的自我介绍短语"

msgid "Discover fruits and food vocabulary"
msgstr "探索水果和食物词汇"

msgid "Practice counting and number vocabulary"
msgstr "练习计数和数字词汇"

msgid "Learn colors and color descriptions"
msgstr "学习颜色和颜色描述"

msgid "Learn bakery items and ordering phrases"
msgstr "学习烘焙食品和点餐短语"

msgid "Discover animal vocabulary and descriptions"
msgstr "探索动物词汇和描述"

msgid "Practice ordering food and restaurant phrases"
msgstr "练习点餐和餐厅用语"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:168
#, elixir-autogen
msgid "Learn family relationships and descriptions"
msgstr "学习家庭关系和描述"

msgid "Explore countries, nationalities, and cultures"
msgstr "探索国家、民族和文化"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:17
#, elixir-autogen
msgid "Learn languages through voice-controlled gaming"
msgstr "通过语音控制游戏学习语言"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:24
#, elixir-autogen
msgid "How it works"
msgstr "如何使用"

#: lib/boba_talkie_web/components/core_components.ex:342
#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: lib/boba_talkie_web/components/layouts.ex:99
#: lib/boba_talkie_web/components/layouts.ex:111
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attempting to reconnect"
msgstr "尝试重新连接"

#: lib/boba_talkie_web/components/layouts.ex:106
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Something went wrong!"
msgstr "出错了！"

#: lib/boba_talkie_web/components/layouts.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We can't find the internet"
msgstr "找不到网络连接"

#: lib/boba_talkie_web/components/core_components.ex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:97
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Built with Phoenix LiveView • Real-time voice recognition"
msgstr "使用Phoenix LiveView构建 • 实时语音识别"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get real-time pronunciation feedback"
msgstr "获得实时发音反馈"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Learn & Improve"
msgstr "学习和改进"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Move through a 2D grid world"
msgstr "在2D网格世界中移动"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:76
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Movement"
msgstr "移动"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Navigate World"
msgstr "导航世界"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ready to Start Learning?"
msgstr "准备开始学习吗？"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select Map & Play"
msgstr "选择地图并游戏"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Speak Commands"
msgstr "语音命令"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Use your voice to control your character"
msgstr "用声音控制你的角色"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Voice Commands You'll Use"
msgstr "你将使用的语音命令"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:78
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "go north"
msgstr "向北走"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:88
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "look around"
msgstr "环顾四周"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "move east"
msgstr "向东移动"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "pick up item"
msgstr "拾取物品"

#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "turn around"
msgstr "转身"

#: lib/boba_talkie_web/live/map_selection_live.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Level:"
msgstr "等级："

#: lib/boba_talkie_web/live/map_selection_live.html.heex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Words:"
msgstr "词汇："

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:134
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Maps"
msgstr "返回地图"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:316
#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Example Usage"
msgstr "使用示例"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hide Pronunciation"
msgstr "隐藏发音"

# Language selection for main page
#: lib/boba_talkie_web/live/index_live.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Language I want to learn:"
msgstr "我想学习的语言："

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:148
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Practice saying each word out loud to improve your pronunciation!"
msgstr "大声练习说每个单词来提高您的发音！"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:109
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:72
#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:90
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Romanization"
msgstr "拼音"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:309
#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Show Pronunciation"
msgstr "显示发音"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:140
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Start Playing"
msgstr "开始游戏"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.html.heex:148
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:150
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Animals"
msgstr "动物"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:142
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bakery"
msgstr "面包店"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:134
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:174
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:152
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Discover animal vocabulary and their characteristics"
msgstr "探索动物词汇和描述"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:120
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Discover delicious fruits and food vocabulary"
msgstr "探索水果和食物词汇"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:176
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Explore countries, nationalities, and cultural expressions"
msgstr "探索国家、民族和文化"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Explore vibrant colors and color descriptions"
msgstr "探索丰富的颜色和颜色描述"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:166
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Family"
msgstr "家庭"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:118
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Fruits & Food"
msgstr "水果和食物"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:144
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Learn essential bakery vocabulary and ordering phrases"
msgstr "学习基本的面包店词汇和点餐用语"

# Level descriptions
#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:112
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Learn essential phrases to introduce yourself"
msgstr "学习基本的自我介绍短语"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:128
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Master counting and number vocabulary"
msgstr "练习计数和数字词汇"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:160
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Master restaurant vocabulary and ordering phrases"
msgstr "掌握餐厅词汇和点餐用语"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Numbers"
msgstr "数字"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:158
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Restaurant"
msgstr "餐厅"

#: lib/boba_talkie_web/live/tutorial_live.ex:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Self-Introduction"
msgstr "自我介绍"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:266
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "ACTIVE"
msgstr "活跃"

#: lib/boba_talkie_web/live/game_live.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Trophy"
msgstr "奖杯"
